機鐵不停九龍青衣站 E線巴士不停機場

【10:35】新增龍運巴士服務安排，其中早上11時起，來往機場及東涌的S線巴士服務暫停
【10:15】來往機場交通將實施特別措施，由市區開出的E線巴士，10點半起以東涌為終點站，由機場開出的巴士服務則維持不變，機管局呼籲旅客使用A線巴士前往機場。
【10:00】機管局於網頁通知，一號停車場現已關閉，旅客請使用公共交通工具前往機場。

相關新聞：【逆權運動】質疑8.31維園開槍是否必要 「我覺得示威者唔係想傷害警察」

機場快綫
機場快綫由今日早上9時起，將不停九龍站及青衣站，來往香港站至機場站的列車服務每10分鐘一班車。
而來往機場站至博覽館站的機場快綫服務同一時間亦會暫停，意味機場快綫列車亦不停博覽館站，即是機場快綫列車只會由香港站直接接載乘客來往機場，中途不停站。另外，九龍站的市區預辦登機服務亦會暫停，東涌綫列車將維持正常服務。

龍運巴士
E11/A, E21, E22, E22A, E23/A
以東涌消防局為終點站及不入機場